[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麽? (1366)

me fucking slow

同你同一秒

fast

1001

推角和巴嗰個啦

go

Slow到

🤑

on9?

push this

15

捐錢推介
Stones, MaGuire首球

要左辛斯華

push

睡超半大我就去睡

Push

主FG

同路

25

又出楊格

不了

同左
祝你好運

1c

等即場入10.5b

客係咪小船

屌推邊邊

唔通出撚屌rose咩

客禁屌

推呢個

推1001果個

一陣美職又點睇
打算串角大

留明贏大錢

FS 拿蛇 請指教

大

我

James OUT for Columbia.

一陣一齊度下

半大未

天狼星禁屌
(比人)

你個名

哥倫無James
英撚又唔知會唔會係到妹
呢場唔賭唔睇算

英撚2.5b!!!!

半客！

jump

James 有冇SUB

快啲入波！大炒隊乜柒天狼星啦！

No

有無英撚陣容？

有無崔狂魔呀
食屎啦天狼星

半客穩到

強仔用英文
好勁

咁你都GEL

2.5b穩？

有幾難
揀岩晒
跟住轉英文扮野!

最穩我覺得係哈利簡尼 會入波先

一腳射門都冇 半大全大針

兩隊都廢.. 邊識入波..

客盤邊有得輸

比D耐性

Hi 老潘

半大得返25分鐘. 冇乜耐性了

星星要左半大
原來可以...

星期三去馬 就黎俾大仆街追到

我唔識英文

shit對咗

客隊中左2次龍

穩你老母

首發入果啲係咪整係計法定時間？

1點半和 求死

冇占屎既哥倫真係差好多，但又信唔過英撚

穩

係

唔該哂
中左派你

天狼星 半場都過唔到

下盤必勝

2014既佢就係
今屆唔算差好多

天狼星其實都幾勁

咁耐都未輸

Lm

原本睇好細波,, 見細波係咁回飛反而買左大波 半0全3唔該

爽手！
生性！
辛斯乜春！

你中左我切

有冇人如果咁嘅情況
冇咗讓球同主客和

主客客主

訓超半大已死
半大到我徒步行晒成條港珠澳大橋

你禁撚左即場呀on9

lm

Want see

自膠左

1-0

天狼星勁撚到.. 無LALA都識入波

1:0

全大都好呀

下盤2.12

Two more goal

半客

半大gogogo

再問多次
會抽多位巴打派

如果

買特別事碩

係咪整係計法定時間？

已抽：潘x騎x王

會再抽多位
頭十位抽！

1射即goal

比多粒

未撚射個球突然入左

我愛阿claim，但更愛錢，信拿蛇

笑死 一掂波就入

係呀

廢都照收

我一直咁支持你，都唔派我，絕交

你買乜事項？

戒賭啦

不買便是贏呀

留名無用
我問係唔係 ！！

LM

Lm 派我

唔講 但中一定會派

傻鳩禁左即場

打電話落飛啦

睡超入多球賀賀國家隊晉級啦

都話引客 邊有咁好死有高水平手盤比你買

客 jump

和波 走盤

係
呀

好失望

1:1?

ys

1-1

半大黨又贏

1:1

半大goal

1:1辛斯

係要殺我第一隊

我再講一次 咪撚買天狼星

半大輕鬆 屌你老母！

半大只需5分鐘

Lm bin c

星星買就中
要跟實了

想睇直播跑橋

係咪又要黎多次 琴晚個埸絕殺1-1 兩邊走盤 SUPER?

半大cashed

又miss派錢

屌 有即場咪好囉

禁區手球

原來12m黎

唔好氣餒

一陣整多球

睇直播都睇唔到 睇replay先知 d球員又無投訴
係個球證直接吹

係咪有人要跑港珠澳橋

半大 cashed

生命作賭注

瑞超有無巴打有link

終於半大 今日輸到包哂頭

企鵝

留下了英雄故事

第一次又係睇唔到,完全無抗議

唔駛睇
客2-1了
走地盤仲受平半

利申：買咗天狼星

北歐波好似成日大

唔好企鵝 睇章魚 清好多

最尾最尾子龍係加既
中左就會派

我00:59買半大2.4一百，狗會暫停投注

有無好心手足有陣容睇？

Thank you DoDo

半大唔係2.55咩 我12點幾買

其實你係燈緊定點

我12點幾買都係2.4

客隊反CUP是100%的事

狗會又派錢 半大cashed

終於乞到一次

感動

用緊大陸app
雷速體育 睇

你買咩

半大糕

你買左啲咩

Sor 原來11點20分買

朗巴

今日去左邊
頭先果場都唔見你

同問 留左名都唔知佢買左乜

我係波po咁耐幾時反手過
一係和波走盤一係客贏
唔中任bin

早買多幾舊

主win ok？

唔講 總之中會派你

日頭重落左馬會 篤左條 4x11 半場1:1

唔批
要客勝！

唔中都派我

祝贏

岩岩針左一萬
依家最後一萬allin左
中左會抽

千萬不要買

想就梗係想
但睇個盤唔似贏到...

40連中channel

cls 又all in

會唔會又半和

收皮啦屌

原左朗巴去左閉關

清講野幾粗俗下喎

雲加豬神

雲加是傻

全世界都半和？

希望各位祝我贏
中既派2位200買盤贏馬會

35k事件後已追到2萬

岩岩針左一萬
依家最後一萬直屌一注
中就返哂黎
唔聿教無計
唔講買哂啦 驚唔靈

成日都話all in 之後又有錢賭

tg大神

贏

天狼星究竟幾時炒教練

咁果35k已經追返

祝羊

Lm!

中就爭1-2k
都唔會追了
當無左
唔中就退波po

咁super算

加油 唔係買角既話應該無事

訓超半2全2格又出哂黎

挽留朗巴

岩岩買角出左事

加油lm

支持巴打打爆狗會

真，要挽留

一陣係咪角大黨

又話Del apps

又係你呀朗生。

上次輸左35k仲唔收手?

TB 巴去左邊
等緊你一齊嗌！

英撚

10k屌首名入球

半大ok 下半場整多粒 thanks

All in屎達零條廢柴被換出

英撚
哥撚

角大黨!!!!

應該屌左被換出/冇事發生

直屌英撚勝

同埋輸左35k後你同你女朋友點

點解哥撚變左大船

!! 9.5b

大家買左乜

角大

$80上2萬

跟你ALLIN

岩岩已輸一注 我唔希望再發生

D飛引曬去英格蘭 莊家又贏

角大號出發

重注角大

英撚先係大船wo

占士都收埋皮 All in英撚！直入決賽！

God save the queen

呢場會和波 大家唔好咁重手

多唔多角大？

半大黨 一齊叫！

朗巴買乜？

Hunter100%燈水系列(冇錢買), [04.07.18 01:53]
英格蘭

有咩留返完場收錢果陣講啦！！

好難揀

半和號準備出發！！

希望你中啦 暫時一場半大都未有

16強就係角大 12.5B

祝嬴了

哥倫比亞啲人唱國歌好大聲，入硬八強了

識要一定要 2.5b

Cls 又係你
同女朋友分左手未

12.5大咁都中

廢是比人話我假輸啦

今次最後一注就比大家見證住

全大

買咩

咁你買咩先得架

買乜？

不賭便是羊
各位手足考慮下skip
玩心靈投注
呢場兩邊都大船

心繫英撚！

買咩 幫你叫

心繫占士 但買左英格蘭

希望英撚1:0哥撚

哥倫比亞冇占士,PK了

求pc直播link

半和 角大最後一埸

3:0 ok?

英狗刷角呀

占士廢架 無佢仲好

9.5B 1.95倍

占士做乜唔出？

ok 英撚sure win

穿咗嚟緊4場世盃角大
利申鳩買

有無Link??

傷左嘛

傷

Gchi

今場都唔出？

G持英格撚

3374 半場主客和 星期二 10
哥倫比亞(主) 對 英格蘭(客)
半場主客和
客@2.77

買左？

Reddit soccer stream

英撚2：1都得

今場冇可能半和，半客+客晉 。
唔中搵我

傷左

大蛇仲未出即場 快D出啦 好想訓

半和號最後召集！！

上次法卡唔係換左占士咩 果場做乜換

朗拿度咁信邪 肯定反手
應該買左英撚

有冇人有link

好想揼一皮落去9.5B

驚心臟病

傷出

跟咗智巴要半客

個個上灑英撚大船 有冇人係要哥倫?

求Link

小注

C未？

All in左角大

NowE 立即收皮

英撚可否3:0哥撚？

是但一隊入左就可以追角大了

角大號
10.5B @ 2000

猶豫咗好耐都係上咗英撚大船 等仆街

半客針

瞓著左唔記得買盤

唔覺英撚大船

2/2.5 s只係計上半場都唔會敢買，勇者

唔買便是贏

上啊辛斯

英撚踢法一定多角

C未?

角未

中左介賭
老墨輸撚死人

我都覺得係

直屌1.5/2細高水 係咪要JUMP

係就好 冇本再搭沉船

有無Link

8.5了

C呢

1C

7.5入手

食c

Fake

睇清楚先報啦

SOR 又睇錯

又可以等6.5

唔買咁大
慢慢玩

Real 1c

連c ok?

成日睇錯完又開到 REAL 1C

快 D睇錯！！

請你睇錯多12次

都要有機會睇到先得架...

夠膽半場0:5

james連後備都冇？

2C

冇

2c

幫手足 call左 ICAC
1C再多2C

nice

角大了

咁快刷點買

半場刷爆佢唔該

角大手足

goal未阿

9.5b 快開

11C
重注左

90 mins 90c

天狼星偷雞2:1啦

2.5b

角大開船！！

半和要針了

英撚唔敢買角，太西

邊隊禁屌緊？

角大gel定先

你老婆

半場先買角睇定啲先

繼續刷 繼續刷

即係邊隊

3C

大撚硬，買12.5b都得一震

送角

瘋狂角球

3c

角大！

我屌 買唔切11c阿喂

想救c

半場睇定d先加注

辛斯華爾
同你用盡奶力上

天狼星唔入比人入LA

天狼星Jump

半9全10 血的教訓

盡情刷！

11.5b

真

子龍冇玩英撚？

邊場

角上呀

Ccccccc

ccccc

諗起哥倫比亞對波蘭半9全11定12

刷刷刷

擺明界外球

咪入波加冰陣角 頭先9.5買唔切

今晚無玩
道行未夠
又無乜心水
廢是場場買

騎埋上去

12.5b 要了

天狼星被CUP

天狼星 1-2

唔好冰 拿拿聲入貨

辛斯GOAL

In角大黨
We trust

Goalllllllllllllllllll

1:2 睡超

真？

GOLA !!!!

11.5b高水即入

辛斯華爾

1-2

2.5b goallllllllllllllll

加油辛斯

無AC
我好難玩角啊 TB巴

哥撚睇穿閪英撚

吾業坤here?

達陣

4c未

夠膽開哂全黑個4場盤

英撚刷c

Buy b

頭先入左8.5b

有冇人有英仔順link?

天狼星唔通真係打破唔到做辛斯華爾私家雞既局面

屌 天狼星

智巴

兩隊跑得咁撚快

一鋪過條2.5s係咪針左

申請啦
成日排隊
冇得玩夜波

想買11.5s 但買細要頂足全場

控球輸 射門次數輸. 點玩

好難忍

今日去到馬會先醒起冇帶銀包

如果og
唔係果個人掂到 算唔算佢入波？

好事黎

冰左

角阿喂

返左去攞

角呢

哇 個heading會唔會7左小小

哥倫 差D輸

同埋天狼星今季隊隊都輸晒咁滯wo

半和plz

Kaneeee 差d

官方會公佈邊個入

刷角啦屌

下半場刷c
兩隊都好想入八強 由其英撚
會瘋狂落底

咪係

有c未

c呢

KANE做乜尻

得百達通?

刷角未

下盤似針

辛斯華爾
繼續同我用盡奶力上

9.5b

英撚夠膽開客-客

有D後悔買左11.5B

可以點補

-10c

哥倫比亞唔會針

咁都頂唔入

正常如果A射門 射中B入
如果A射個陣b無掂到而又中龍嘅話 咁計a入

覺得kane同尋日lkk一樣

要屌

-9c

哥倫唔似入到波

有無唔delay既link呀

你做乜鳩

卡尼快d同我入爆佢

一鋪蛇

now

開波咁耐最似樣呢個play

中到對方啲人就唔當？

加油！！！
政府會check?
下星期要返工
戒賭了

未完場架

我都想知

c啊

-8C

英撚得個樣

比c ok?

幫手屌下

仆街停哂角既

除非假波. 如果唔係都好難輸

上半應該有一粒

一開波快打快 有D亂先刷到3C

係喎
仲諗依家直落賭完world cup
再美職
然後睇 antman

開角未

如果A射個陣都係中龍 之後比b改變方向 咁都係計A入
相反 如果A射唔中 比b改變方向入左 咁就烏龍

又話2.5s

天狼星 快和

半和

英撚又學人妹

天狼求追和走盤

JAMES朋友隊冇左JAMES 中埸組織差好遠

英撚入未

上場世盃串今場角大半和
上力

屌買左0.5半大 真係每次都開唔到

唔緊要架 岩岩個場上半都係咁

英格蘭係唔識踢生波嫁

角大jump

宜家買

半和次次等收錢. 公平咩

個5號推鳩人出街都得架咩

250好尻廢

開大批准？

點解唔出華迪

妹番落10.5了

冇可能戒到
不過冇咁多時間度
到時跟大蛇算

肯刷角未

Ali都隱咗形

唔出波又唔刷角

第一日睇波咩 淨係識尻衝

250嗰種廢

英撚幾埸單邊都有6 7個 唔知哥倫刷唔刷到 古亞達度移得比較中

買飛咪得

入波未呀 是但一邊啦

Cccc

咁得啦
開波見
完左世假大把野玩

咪半和ok?

咁撚樣成個人推出界都得
其實俾得十二碼

換出連格味 哈利入波味

10.5c重現人間！！

痴撚線

上次我屌左阿yan成個晝就！

入波先啦喂

Dele食屎啦屌

Japan半和gel

咁都冇黃

咁快買?

世假場場半和
真係識買了

0:0

占士係咪連後備都冇做

角

正
其實唔度先可能中
一度就係咁針

妹阿妹阿

9.5重現人間

Ccc未呀？

9.5出現

又妹

哥倫比亞20號有幾高

刷c啦屌

大毒梟刷下角好喎

11.5好大壓力呀

12.5 here

入波未

英撚入波吧

9.5 b/s?

唔入波 場波好撚悶

半和半細gel

168

刷c未

仲諗住呢場大手交易 妹你老味呀

4C

個球證食撚左屎黎？

得個跑字. 踢到好亂

C了

上場半場都係2角

-6c

呢場預計得6-7隻角

有角

角大real jump

尋找失蹤人口:阿里係邊度

大奶奶呢

襟錯買左10.5b

想買9.5B 入唔切

辛斯華爾
仲有20分鐘
用盡餘下既奶力上

英撚半客針

批准

數據分析

chi

我指入波

佢應該唔會針

英撚上呀

哥倫比亞唔落底輸左佢啦

留錯賭美假好過

16強應該全半和

FEEL到天狼星絕殺和球

哥倫比亞唔比人入就收皮啦

波please

cccc

比多啲c嚟 please

哥倫比亞 班狗西食屎啦

半主

-7c

如果呢場咁樣都唔開半客/主，直接去icac 舉報 Fifa 同 狗會d關係

半和水泥gel

Ccccccccc

入未?
2.5b

唔好啦

咩關係

屌你老母刷角入波啦臭閪

哥倫唔落底等輸啦

場場半和... 之後果D可以下半場先睇

半和gel 100%

1: 2 啦喎
T B 巴

哥倫好撚廢

角呀角呀角呀角呀角呀角呀角呀角呀

半大 針

開左半客即講

過埋半場先gel好嗎

半和唔買就中
買就唔中

英格蘭打nba未

好悶

其實買乜都係咁

今場唔會開，放心

哥撚冇占士唔識踢波

天狼星1-3

兩隊鳩波

10.5b入唔入

到時搵我9up

博下 2.5大/1.5大有無得諗呢

1-3

屌 垃圾天狼

1-3jump

英撚呀

報icac了

1:3！

入咗

哥撚mma

禁屌唔入 就會連C雅

角啊

子龍一齊 cash

千萬不要買天狼星

想像唔到哥倫可以點樣刷.

天狼星正一大垃圾 多撚謝你

天狼星針2k

12.5B
-9c

你老味垃圾 哥倫比亞。係唔係想打交

12.5b

天狼星好野來

等9.5

角大黨必勝

Very Nice
完場就瞓
巴打英撚角大加油
開左Tg既話揾你 9up

失左一球先，就會有連c雅出現

天狠星2-1AIK

買左客

好悶好眼訓

我又係其實點解

應該炒左教頭先

天狼星又幫人起機 客隊客場首勝

狗會控制緊

古惑大盜都唔落底... 哥倫應該最多2-3C

夠膽唔好開半和

Cccccccccc

吾業坤你給我出來 ，

我要派你了

收皮未 丁力

又冰角

屎達寧咁廢都著得起10號 知不知醜

開角啦屌

Good night
針左真係dum心口
難得中第一場

全場冇柒頭

9.5出現了

一齊頂

角呀

又要學尋晚比利時咁？

買完角大就冇哂角嘅

半和真係9成中

辛斯華爾
最後10分鐘
努力

史達0咁廢都有正選

針

英甲蘭入波未

半客 針！

半客唔該 殺晒啲半和黨

齊針

到底條撚樣有咩作用

又半和

靚位罰球

懷疑狗會掌握左念力控制技術

狗會操縱

唔報icac 對唔住自己

唔入就訓

英撚9.5b jump

咁你訓得

死唔買半和係咪好ON9.. 望住半和黨場場收錢

半4全10

快刷c

半和cashed

有排都唔爆

咁都冇牌. 球證係度做乜撚野

痴線 用條撚頂簡尼

冇入球大家都唔想比角球…
唯有希望咪撚和波到完場

球證無帶牌？

半5啦屌 垃圾英撚

開個罰球又打交

哥倫 今既波 都未有黃牌

天狼星
聽個名都鳩過人
踢波啊宜家，扮哈利波特咩
比辛斯華爾屌啦

有角未啊

打完交未

訓先 係邊到冇水出

抵啦哥撚

9.5 1.9了

有牌了

打架 on9

兩隊打交咁款

入唔入好

哂時間

屌你拖時間殺我半大

入唔入好呀姜太公?

Cccccccc

掙咩啊 溝埋一齊做瀨尿牛丸啊笨

岩岩推人出去 一早應該12 碼

12.5 針

哥倫比亞陰陰濕濕咁

8.5先入啦

咁撚樣半和都唔爆

刷角啦好唔好

1.38 比狗買

訓 悶

入波未 好撚悶

開個罰球都玩咁耐

針到連呢啲賠率都想屌

2/2.5b

唉 半和杯

角大死哂

射個freekick搞左3分鍾 on9哥倫比亞 想打交 半埸休息打完先開波啦

下半連c好嗎

半和黨又威.. 大奶奶黨訓了

買角好過啦....

強烈要求刷角

到抵呢場 波會唔會打交 陣火藥味 激過亞軍庭比人炒3:0 果場

半場休息抖夠先出黎打交架嘛

半和準備收錢

角都唔識刷點入波

曬時間 哥撚班仆街

悶撚過閪

英撚夠膽絕殺

近7注中6
齊羊齊屠狗會

2串1左今晚2場 3倍cashed

又複製上場

跟了

+3 哥倫仔小心D 成日手多多

跟

冰角了

個罰球搞左5分鐘. 先補3MIN.... JUMP先

絕殺無半和 一個月唔賭波

250真垃圾

半和又收

半和Cashed
但角呢 你老母

Jump

半和gel得

好撚悶呀 我想睇波唔係睇打交

點逼？

打交打左3分鐘

啲黑皮膚球員成都係球場搞笑

垃圾刷c啦

又半和 幾時先唔開半和

頭先罰球都搞左2分鐘啦

下屆

補3分鐘咁少

拳王死撚埋

巴西咪開左

好撚悶 好撚憎哥倫呢種踢法

角大 jump

等8.5

希望好似瑞士咁下半刷角

拖時間...

好撚陰濕

角球都冇. 250你射到咁撚樣

垃圾

刷C呀

拳王都無撚掂過波咁制

又上又唔上 唔知jm9

射緊咩

唔入就走啦扮整親

應該lin黎

刷c啦好唔好

補上補啦

dee你呀李，未入波唔好同我走呀

唉屌 冇啦 角大jump

最刷得既古亞達度要移入中間做波 暫時都唔洗諗哥倫刷到幾多個

都唔知打交定踢波...

悶撚到

傻仔連射的

哥撚好陰濕

垃圾波

補到50分鐘啦

半4 角大黨開心左10分鐘

飲下水推下人訓下草地又夠鐘 不如以後淨係踢45分鐘啦

同意
屌好早買左10.5大，得1.70

jumped

半和又cashed

半4全？

上盤唔好針啦屌

半和又贏，屌

11

半和2串1 cashed

鬥氣唔入 食咗屎

10就夠

支持

屌 半4全10 ok?

11好啲

半4 全15

ok

只求11

11ok？

英撚跑番更衣室仲落力過係球場上跑

睇嚟狗會好唔想落8.5

唔買盤，人都開心左

買左天狼星 想死

天狼星派未?

半和2串1輕鬆

半和黨又贏

果埸

下半場再係咁踢都唔駛指意有入球同角球

上場入左波就瘋狂刷角
今場等緊嘅就係一個入球去引角

如果開波10分鐘都冇入球／角
點都要開8.5

妹到12碼

各位手足 角大準備開始

下半場直接打架啦

gchi

連c準備開始

977

連c雅

10.5b 3.3水 唔知開唔開到

收咗皮啦

英格蘭入一球睇下

哥狗咁茅，英撚贏波串鳩佢地啦

自膠
和客先岩

英格蘭10.5角細派錢

100000000001

跟左大佬咁耐 終於肯派$20？

哥倫比亞(主) 對 英格蘭(客)
晉級隊伍 主@2.50

哥倫比亞(主) 對 英格蘭(客)
波膽 0:0@3.04

Ccccccccccc

slow